Steam 用 Dualshock4 一問

之前 steam 大特價見平平地買左 Watch dog 1 諗住玩完先玩 2

到今日先有時間開始玩，我就用 Sony 自己出既 usb 黎 connect 個手掣既

點知入到去發現兩粒蘑菇好似 disable 左咁，郁唔到，視點竟然要係個 trackpad 度滑黎滑去

唔想用 keyboard mouse 玩，有無巴絲打可以教我點 set

有無人可以幫下手？

幫推利申唔識

DOWN DUALSHOCK4

巴打意思有個 software / patch 係 for Dualshock4 係 pc / steam 用？

Motionioy
Ps3試過

用inputmapper？

Steam早排加左ps4制support, 試下big picture mode set制

btw印象中ubi d game本身就用到ps4制...再唔係試下usb直插

睇黎係sony個USB dongle無support, 只可以用係playstation now
直插或者直接連Bluetooth應該會ok

入BIG PICTURE度較就有